警世！IG Shop騙案，各位勿上當（代post）

[size=10]sofast_maskhk[/size=10]
呢間鋪直接了當話比受害者知係昆佢，發國難財發到連乞衣都呃，真係仆街到極點。
依家唯有放上黎提醒各位勿再受騙。

好少出post唔識排版，下面係對話圖同受害人戶口。

推一推

要智力幾低既先會信IG POST仲要先錢後貨

驗智商既時間

又先錢後貨，想窮都難

Topic 應該打智障發現案算啦

警世！弱智發現案，請樓主陪同朋友去醫院驗下腦先啦

IG SHOP？一個SNS究竟SHOP乜撚嘢？有咩作為SHOP嘅保障？

「instagram腦炎」比「武漢肺炎」更嚴重，每日都幾百人患病，買口罩買到冇撚咗個腦

請大家小心呢條仆街，佢厄左我一千蚊買kf94
求report佢ig，等其他人唔好受害!